{"labels":{"Order template details":"订单模板详情","Delete":"删除","Retrieve the items you saved for later by adding your saved cart to the active shopping cart. Purchase similar items often? Create an order template to load specific items plus additional information such as address, user and more.":"添加已创建的购物车到当前购物车，获取收藏的物品常购买相似物品？创建订单模板，保存一些特定物品和额外信息，诸如地址和用户等","No saved carts or order templates exist.":"无购物车或订单模板","Item":"项目","Continue to checkout":"进行结算","Saved carts/Order templates":"已创建的购物车/订单模板","Qty":"数量","Approved item":"Approved item","Are you sure you want to delete this cart?":"您确定要删除此购物车吗？","LICENSE":"License #","PCN_NO":"PCN #","Line level information":"线路位准细节","Not available":"无法使用","Insight Part #":"Insight 部件 #","Collapse all":"Collapse all","Actions":"行动","Order templates":"订单模板","DEP Organization ID #":"DEP 组织 ID #","Mfr #:":"Mfr #:","CONTACT_PHONE":"Contact phone","Continue shopping":"请继续购物","contains":"包含","Are you sure you want to delete this saved cart?":"您是否确认删除此创建的购物车？","CONTACT_EMAIL":"Contact email","Cart name:":"购物车名称:","No order templates exist.":"无订单模板","items":"项目","Unit price":"单价","CUSTOMER_QUOTE_NO":"Customer quote #","Insight #:":"Insight #:","Cart name":"购物车名称","Cancel":"取消","Yes":"是的","Preview, delete or load any of your saved carts and order templates.":"预览、删除或加载任何已创建的购物车及订单模板","Saved cart details":"已创建购物车详情","Non-shippable":"不可发货","Add to cart":"添加至订单","Saved carts":"保存购物车","Confirm delete":"确认删除","Expand all":"Expand all","Contract: ":"合同:","CONTACT_NAME":"Contact name","Saved items have been moved into your cart.":"收藏的物品已移至购物车","Added to cart":"已添加至购物车","Creation date":"创建日期","Retrieve the items you saved for later by adding your saved cart to the active shopping cart. Purchase similar items often? Create an order template to load specific items plus additional information such as shipping address, carrier and more.":"添加已创建的购物车到当前购物车，获取收藏的物品常购买相似物品？创建订单模板，保存一些特定物品和额外信息，诸如地址和用户等","The name already exists, please enter a unique name.":"名称已存在，请输入其他名称","Your cart":"你的购物车","Company Standards":"Company standards","No saved carts exist.":"无购物车模板","DEAL_REG_ID":"Deal reg ID","AUTHORIZATION":"Authorization"}}
